從大數據分析香港被支那摧毀事件

大家好 由早幾日開始 全香港都好關注香港未來
但係反觀世界 除左政治家外 到底有幾多人留意事態既發展呢？

由google 既搜尋器顯示 就岩岩22/5 有2萬次以上既搜尋
單日計排第12
而國家層面上最撐我地既美國反而無入榜
值得一提既左膠大國德國反而都有排第20 -1萬次以上既搜尋

由以上資料顯示
唔計美國
英國 同 德國 係我地既重心
因為我諗大家都知道西方世界政府既取態好睇民意
所以Twitter 戰線真係好重要既戰場
求下大家除左自己之外 仲叫埋身邊未裝Twitter 既人一齊join
然後用 #hong kong security law 既 hashtag
不斷like/ retweet le個topic 既post
可能你會覺得無用 哂時間 on9等等
但請相信我地香港人既力量
滴水能穿石
我地而家身處2020年 為左我地既未來 我地既下一代
亦為左一班停留左係2019年 犧牲左既手足 而奮戰

光復香港 時代革命 寧化飛灰 不作浮塵

講多少少 小弟因為之前工作關係
都認識一班so-called 唔同階層既精英份子
佢地之前一直淨係識搵錢 咩都唔關佢地事
le期佢地雖然未去到即刻要移民既階段
但係已經盡量將手頭上既資產換返Cash
佢地好明白今次係比反送中嚴重好撚多

推呀！

為左方便大家 我搵埋d link

和勇不分 每個人都行多幾步
問心當初邊個估到一頂綠帽會引發到廢除一國兩制？

blocked user來，唔使理

推

竟然重有人未block 佢

已block

停留左係2019年 犧牲左既手足

又抄
你班警犬同支那人真係好似

抄我啲對白

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

美國排13有10萬+喎

Twitter永遠唔夠人